{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040670",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "온달왕돈까스치킨호프"
    },
    "text": "ソウル特別市城北区東小門路20街キル38に位置するオンダルワン豚カツチキンホプは、平日と週末の両方に11:00から営業を開始し、22:00まで営業しています。 ここでは様々なメニューを味わうことができます。 とんかつの大盛りは9,000ウォン、王トンカツは7,500ウォン、白身魚のフライは9,000ウォン、ハンバーグステーキは8,500ウォン、電気焼きチキンは14,900ウォン、ダイエットチキンは12,900ウォン、フライドチキンは15,900ウォン、ヤンニョムチキンは16,900ウォン、サロウマンヤンニョムチキンが10,500ウォン、オンダルジョンシクが9,500ウォン、チキンカツが8500ウォンです。 ここでおいしい食べ物を楽しんでください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このレストランは平日と週末の両方に11:00から営業を開始し、22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランでいくらでとんかつの大盛りを食べることができますか？",
            "answer": "このレストランではとんかつの大盛りは9,000ウォンで食べることができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランでいくらで王トンカツを食べることができますか？",
            "answer": "このレストランでは王トンカツは7,500ウォンで食べることができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランでいくらで白身魚のフライを食べることができますか？",
            "answer": "このレストランでは白身魚のフライは9,000ウォンで食べることができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランでいくらでハンバーグステーキを食べることができますか？",
            "answer": "このレストランではハンバーグステーキは8,500ウォンで食べることができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランでいくらで電気焼きチキンを食べることができますか？",
            "answer": "このレストランでは電気焼きチキンは14,900ウォンで食べることができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランでいくらでダイエットチキンを食べることができますか？",
            "answer": "このレストランではダイエットチキンは12,900ウォンで食べることができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランでいくらでフライドチキンを食べることができますか？",
            "answer": "このレストランではフライドチキンは15,900ウォンで食べることができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランでいくらでヤンニョムチキンを食べることができますか？",
            "answer": "このレストランではヤンニョムチキンは16,900ウォンで食べることができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランでいくらでサロウマンヤンニョムチキンを食べることができますか？",
            "answer": "このレストランではサロウマンヤンニョムチキンは10,500ウォンで食べることができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランでいくらでオンダルジョンシクを食べることができますか？",
            "answer": "このレストランではオンダルジョンシクは9,500ウォンで食べることができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランでいくらでチキンカツを食べることができますか？",
            "answer": "このレストランではチキンカツは8,500ウォンで食べることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 625
    }
}